啱啱同一名中國人傾起香港

借朋友ac
如題
佢又未算手足 但好理解香港同台灣政治環境
會講得出點解送中條例壽終正寢但都要繼續上街
同佢講起香港人心理歷程
由08奧運到國教到雨傘到今次反送中
討論點解短短10年可以變咁多 甚至明明97回歸好多人其實好期待
到而加係到唔係佢哋死就我哋亡

主因:
a.中共媒體
1. 抌晒啲錢去發展娛樂事業(包括抖陰)令班人淨係識得睇綜藝節目同煲劇 完全唔使用腦
2. 新華社公告 報喜不報憂 對內只講中共對香港有幾好

b.教育
1. 完全不鼓勵思考
2. 從小就有國情教育(紅領巾)，要寫思想報告
3. 高壓式加從小灌輸高考重要性 完全令班𡃁仔只focus喺死記硬背上

c.不斷推廣國仇家恨/民族主義-借助媒體/教育
1. 台灣•(兩岸一家親) •漢族
2. 日本

當然仲有另一個原因，但係相信大家都會諗到
整理住咁多先
主要係想同大家探討下點樣可以輸出革命 雖然我明白支那人冇一個係無辜的 但係認真諗下就算唔係同中國人講，點樣打外國戰線 as和理非身份 如何有理據地反駁

佢哋宜家都要小心

其實以上原因唔係最原始因素 因為我哋手上資料太少，如我哋大部分人對 中國內政/政治人物/權力鬥爭 唔係太認識，雖說支那係一黨專政 但入邊定然有好多派系 要知己知彼 才能百戰百勝

其實佢哋暫時唔會想打 除非佢係想打壓香港/新疆

主要係 星星之火 可以燎原
我哋成日話要打對家藍kol
應唔應該開一條線係專針對淺黃淺藍中立

要有matt哥哩類藍絲 反洗腦

大陸版都分好多省

用字唔同

我意思係會唔會有講清返立場係例如係鍾意中華
文化 教育返國≠黨 黨≠中國人
對佢哋來講會易入口啲 其實可以照用返廣東話講，但要加字幕

太多人做會好容易變到好刻意？
同埋其實有冇咁多人可以做到

拉

其實意思係內戰，防止地方政府割據

重點係分化撚角色扮演

入唔到口語就輸左

無知一問 地方政府割據，軍事武力可以動用咩？

割據就係內戰

我明白，我意思就係解放軍可以直接聽令地方政府？定起義

唔知，可能乜都有啲

聽講六四時期北京城裏面解放軍駐軍唔肯殺六四學生，要喺外省嗰度調諧300,000軍隊封鎖北京

換過角度諗，封鎖一個城市有300,000軍隊，但中國咁鬼大，解放軍之前有裁軍300,000，打起上嚟真係唔知點

真係打起上嚟就全部人同我個名一樣啦